牙根停出線機會完全掌握係尼日利亞手上🇳🇬

2和b拍爛檔啦

尼日利亞出線權都喺美斯手上，希望佢讓出球王寶座俾2&b

下場係新舊球王對決

尼日利亞 2連勝晉級

拿子你咁講我下場買美斯然了

我連中8注

Cos all in 完哥倫比亞收晒皮

nonono
當佢今晚嬴冰島, 除非大炒,
唔係的話, 克羅放水比冰嬴, 阿金一樣輸得失球

唔覺得尼日利亞下場會輸比阿根廷

掌握係克羅身上ok?
就算冰島輸尼日
同阿根一樣 1分
克羅已經6分
克羅放唔放水比冰島
克一樣首名出線
而阿根輸緊兩球得失球
今晚冰島贏到
阿根廷4年後再黎過吧

睇下阿根庭出幾多錢啦,非洲國家成日打假波

阿根廷撚有錢咩
有錢都自己食晒啦

榮耀對啲非洲窮國根本唔重要,啲足總都收錢投票畀人做主辦國